<p>Тестовое задание на валюты и обновление данных в таблице каждые 15 секунд находится в контроллере: "CurrencyController"</p>
<p>Основной vue компонент показывающий таблицу находится в компоненте "CurrenciesTableComponent" в папке "resources/js/components".</p> 